# README.

## Выполнил: Бывшев Дмитрий, БИ-2.

### Реализовал:

* Форма для авторизации и её стиль.

* Таблица пользователей в БД. 

* Скрипт для проверки правильности введенных данных(Проверка на наличие данного пользователя в БД).


